想搵套喪屍片(含劇透)

套戲係講女主角喺屋企醒返，出門口想搵鄰居但係發現鄰居完全唔理佢仲想攞嘢打佢
然後走佬入後樓梯打電話俾條仔，但係訊號差對方聽唔到女主角講咩
之後落停車場，有個男人揸車，見到女主角求救都唔停咁兜過咗女主角
迫於無奈女主角唯有步行去條仔屋企，沿途街上面都有好多喪屍
千辛萬苦去到條仔屋企發現佢偷食

下面劇透結局

條仔見到女主角之後好撚驚，驚到完全溝通唔到，女主角望向塊鏡先發現原來自己一早感染咗做喪屍，喺後樓梯打電話聽唔到係因為喪屍冇語言能力，喺停車場個開車男人唔停係因為自己係喪屍

其他唔記得了，好想睇返，求睇過既巴絲話我知套戲叫咩名

好似幾正
lm

想睇

知邊套,但唔記得咩名

嚟部？ 話說佢有第二集

第二集 Contracted: Phase II

唔錯

noooo我search zombie movie girl main character 都係出呢套，但係完全唔係

但你講果堆內容真係似嚟部喎
你有冇多D details?

呢套女主角有同正常人交流，但係我嗰套由一開始女主角就係喪屍，只係佢realize唔到，冇任何正常人會同佢講嘢，而佢自己都驚啲喪屍
而且我講既scene喺呢套完全搵唔到，除咗主角都係女人同喪屍搵唔到其他相似既地方

係咪電視劇來？

應該就唔係，不過唔知

睇好多喪屍片但都咪睇過 有興趣想知

push 有冇清知邊套

真係very the sad

Life After Beth

BURYING THE EX

唔係笑片

唔係喺墓地爬出嚟，亦都唔知自己係zombie，成套戲既氣氛好神秘

生化壽屍

鬼佬片嚟，唔知英定美

Fear Itself 第6集

搵到最似，睇下係唔係

留名等戲名

好似係
清咁op既

都係跟你講嘅劇情跟住google搵到